青衣長康邨區議員梁嘉銘：疫症關係辦公室會裝修同唔再見市民啦

逃兵

垃撚圾

誇左d

長康班人值得既擁有
之前判左500票比佢

藍屍

岩啦 咪俾班廢老睇下 自己擇左個咩人出黎

投禮義廉班廢老就爽啦

藍絲典範

是要

區議員呢

少數派

你死你嘅事啦係屋企睇劇扑野好過對住班高危廢老

長康居民自己揀嘅，無得怨啦

強烈的對比

民建聯 ①. 梁嘉銘 3,531 50.82 不適用
民主動力 ②. 趙寶琴 3,417 49.18 不適用

原來果陣輸唔夠100票.....

無office 就唔見市民，又白逗人工

啤咩啊啤 你地全邨都係CONDOM啊

女神

今次都贏唔到，鐵票強勁，冇得救

之前串柒柒，而家就tur撚曬皮做逃兵

禮義廉

如果唔係個幾百黑票 條梁二代輸撚左啦

有500張問題票架

選舉呈請攪成點

咁睇嚟要幫佢提早裝修

驚成咁

非常好，仲環保！叫人自己帶樽又慳成本又環保！

沒事沒事 領導先走

錯， 係趙寶琴贏
個選舉主任自己比幾百張廢票梁嘉銘反勝
唔亮票唔重點票
凌晨拖到第二日夜晚
自己打電話偷偷地上報結果
之後call黑警護送選票離開
當日吹左好耐雞冇政黨嚟幫拖
去晒做show駁上鏡
自己贏左就乜都唔理
長康居民係學校後門同黑警推撞啲花盤冧曬

處決的

逃兵
廢人

實冇用
個選舉主任串到話唔滿意就自己選舉呈請

垃撚圾政棍

又一支回力鏢

數學好叻叻豬

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

ming狗都係叫梁嘉銘

投禮義廉果班藍絲嘅共孽

所以咪一樣人格破產

長康咁多廢老真係抵撚死

係

Btw 投呢啲垃圾出黎自作孽

是要處決的

投佢票d人既結果，自己受番

尊重唔該

註冊護士唔撚要
揀個逃兵廢西禮義廉

跟住就係元朗國啲村

青衣長康居民值得擁有

民賤聯係咁上下

叫梁嘉銘都差唔多On9奶共西

垃撚圾
希望上年有份投佢既今年自己受番

同心抗疫💪

卓悅心意
感謝長康邨當區區議員梁嘉銘協助，
將卓悅心意
口罩10,000個及威露士消毒濕紙巾1,000包
轉送到青衣長康邨居民
以解燃眉之急🙏🏻🙏🏻
-
這場戰「疫」，
關乎生命；
為了戰勝疫情，
必須與時間賽跑。
在疫情前，
不分你我、不分時辰、
無論你我。

#疫情無情人間有情🙏🏻

#卓悅 #同心抗疫 #送暖到長康 #早日康復 #平安大吉 #不分你我 #不分時辰 #戰勝疫情

可憐長康既手足
比班廢老害到攬炒

尹兆堅都有

條路自己揀仆街唔好喊

長康村班老野真係累街坊

抵啦戇尻藍屍

民賤正係識吊人吊醫護，自己做過d物柒？

民賤聯 不意外
貪生怕死

佢喺葵芳選極都輸
去世襲阿爸嗰位都要靠手段

暫停咪暫停囉
裝修

民賤聯垃圾到呢

係咪啲廢老藍屍擇架 真係報應黎架喎

葵芳條友好似做左好多年

長康手足頂撚住一定要健健康康

死都死班投民賤聯既藍屍廢老

逃兵
喂 選個咁既人 藍既真係抵死

藍絲長康居民
值得擁有禮義廉

選個逃兵區議員 真係迴力標

疫症當前，身為愛國愛黨黨員，唔返工履行議員服務市民天職！攞咁高人工無事就做議員，有事就做逃兵，完全係道德災難！ 有 違做人常理，係黑議員！應該即刻罷去職位！

抵啦 死廢老回力鏢

咁都得

正解,其實長康人都好慘........而家仲要比你地話抵死

天滅建制派

呢 d 咪就係逃兵

反正開會都唔見人架啦

廢老：有疫症佢都唔想 唔開都係唔想感染 人之常情

藍絲, e d 先叫 逃兵 呀, 屌你

垃圾

去長康邨開香檳

處決

831

呢啲仆街喺市民最需要佢既時候就走佬

如果我自己嗰區個區議員又係咁撚樣嘅話我會好撚心涼

青衣其他區議員應該搞派口罩，防疫用品
得長康無

廢老: 梁議員都叫咗卓悦送1000包消毒濕紙巾嚟啦，有物資就得啦，人唔嚟是但啦

有一包半包消毒紙巾就謝主隆恩點知其他區人地d議員直頭有漂白水口罩

犬決

佢係唔係仲住係果到同307同層

抵撚死

佢咪係民建聯區選黑仔王

佢乜都唔做
尹兆堅就去長康邨踩場派口罩

做得好 藍屍會支持的

之後卓越幫梁逃兵洗白
好撚嘔心

邊個有錢派文宣去每個屋企信廂話呢個逃兵既真相

月華居民

屌你老母 我果區既議員連辦事處都冇 都會流動辦事處見街坊 仆街啦你

嚴懲黑議員
怕死逃兵
罔顧居民需要

少數派既建制黨應該執柒左佢啦

真正的逃兵

條女係上任民建聯梁偉民個女，女承父業，因為該區老人太多，上次區選贏少少

起碼有三千隻係抵死

班廢佬一定氣上心頭

可恥

區議員又罷工？

廢老睇清楚未

議員自己選
仆街唔好喊

想真裝修

票投民建聯

學人罷工？
嘔番哂d人工出黎唔該

邊撚個有份選佢嘅開心啦

大三罷

驚到瀨屎

建議係街可以幫佢瘋狂宣傳

黑議員, 逃兵

逃兵 可恥

PUSH

垃圾少數派

選出黎做逃兵

要令班癈老覺得無議員做野好麻煩
癈老自自然然會屌佢地
我地嘈只會令癈老屌我地